★樓市斷涯，三萬人邁向負資產

恭喜發財

升旗易次次都誇大一百倍

仲有人信升旗易9UP

呢條垃圾channel 仲廢過852郵報

今年初8成按揭plan

腦魔挑機下場

好似怨婦

香港有五百萬港豬藍屍
有排啦